你唔開心嘅時間，會做啲咩？

會做啲咩令到自己開心返？
會做啲咩唔再諗唔開心嘅嘢？

屌爆條女

標題想打「時候」，打錯咗「時間」

如果無女點算好

自己一個人靜下

聽歌

瞓

唔會諗返起？

未瞓著嗰陣唔會諗？

發呆 聽歌 睇劇

去海邊坐

訓覺係逃離現實嘅最好方法

會，但係過一兩日就冇咁大影響
最多有時諗起，有啲唔開心

爆喊

真係可以坐成日
有無靜嘅海邊介紹？

聽輕快嘅歌

點先可以復原得咁快

諗諗下就會訓著

望住個海發哞哣

睇戲、睇書，
投入故事暫時忘記。

唔怪得你改呢個名

漫無目的咁行街，搵朋友傾訴，通常最後自己都可以諗通

I want to bring the beat back

睇書

我好簡單 睇戲 睇笑片就冇事